日日都要聽hotcha

自己心目中
hotcha等於夏天
等於暑假
等於自己以前
仲讀緊書個陣
有時見d藝人
當紅返返去讀書
可能真係因為
望住自己老
又接受唔到
人一生
名利真係身外物
唯有身體跟你一世
青春少一分就少一分
而家打j
忍到都唔會打
驚傷血氣
好似每射一次精
人生就少一忽咁
有時同人放工飲野
間舖播d輕音樂爵士樂
或者d賓妹唱live band
d同事開口埋口
講股市移民屋企裝修
自己個心
就諗返以前讀書
打完波飲雲呢拿可樂
週圍都播心急人上
戀愛大過天
成部mp3機
都係夜遊杜拜
相對濕度
依d歌
細個葡萄人住半山
而家自己仲係屋邨仔
但真係好慶幸
唔使供樓
唔使養車
來去自如
可惜呢d日子
唔知過得幾耐
人生太短暫
太化學
原來有能力
搭幾蚊車
就即刻聽到海浪聲
亦唔係必然

擔得起大條蕉